一句講晒，18號定20號

18號
20號

推

21號先有會開

我自己就覺得20號比較好
始終衝都需要體力，哩幾日可以留力，經過哩幾日相信大家都累
20號升級順便可以有個作用，阻埋立法會開會

咁係咪20號，中間3日我地完全冇嘢做呢？
除左文宣行動之外，其實我地唔做嘢，政府都會做嘢
我地可以以靜制動，睇下政府果邊點出招，我地再應對

講錯左，21號先有會開，升級係21號先啱
20號係死線

最緊要係捱完21又到星期六

前線義士一定要準備好應有既裝備 唔該
69 612 619都仲係見到好多人無咩裝
跟住落黎6.20定7.1好
一定義士們一定要先提升防護裝備！

22 23號